【追問環節】有咩問題係柒婆解答唔到/無答到

1. 係咪唔應該叫暴動
2. 台灣講到明唔收，你仲推？
3. 香港人唔會被easily confused，係咩對支那極不信任？

可以俾台灣問嗎？屌你